
# Ficheros enunciados PAU Electrotecnia: recopilación local de enunciados completos originales / oficiales (y algunas soluciones oficiales)

La tabla es una recopilación visual: se puede acceder directamente a los ficheros en carpetas con  [drive.fiquipedia PAUxComunidades/electrotecnia](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/tree/main/PAUxComunidades/electrotecnia). Comentarios tras la tabla.  
**Se ponen detalles sobre cada fichero como información emergente al pasar el cursor sobre cada icono, cada bandera enlaza a una página oficial de enunciados de esa comunidad autónoma**  
**Tabla revisada 7 septiembre 2023 (de momento parcial, pendiente incluir todo lo que hay en drive.fiquipedia)**  
| **Curso** |  <div style="width:30px"/>[![Andalucía](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9a/Bandera_de_Andalucia.svg/50px-Bandera_de_Andalucia.svg.png "Andalucía") ](https://www.juntadeandalucia.es/economiaconocimientoempresasyuniversidad/sguit/)  |<div style="width:30px"/> [![Madrid](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Flag_of_the_Community_of_Madrid.svg/50px-Flag_of_the_Community_of_Madrid.svg.png "Madrid") ](https://www.ucm.es/evau-)  | <div style="width:30px"/>[![Cataluña](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Flag_of_Catalonia.svg/50px-Flag_of_Catalonia.svg.png "Cataluña") ](http://www.selecat.cat/)  | <div style="width:30px"/> [![Comunidad Valenciana](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Flag_of_the_Valencian_Community_(2x3).svg/50px-Flag_of_the_Valencian_Community_(2x3).svg.png "Comunidad Valenciana") ](https://innova.gva.es/es/web/universidad/informacion-pau)  | <div style="width:30px"/> [![Galicia](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Flag_of_Galicia.svg/50px-Flag_of_Galicia.svg.png "Galicia") ](https://www.ciug.gal/gal/abau)  | <div style="width:30px"/> [![Canarias](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Flag_of_the_Canary_Islands.svg/50px-Flag_of_the_Canary_Islands.svg.png "Canarias") ](http://www.gobiernodecanarias.org/educacion/web/bachillerato/ebau/examenes-recursos-coordin-materias/)  | <div style="width:30px"/> [![Castilla y León](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Flag_of_Castile_and_León.svg/50px-Flag_of_Castile_and_León.svg.png "Castilla y León") ](https://www.uva.es/export/sites/uva/2.docencia/2.01.grados/2.01.01.pruebasdeacceso/2.01.02.01.ebau/index.htmll)  | <div style="width:30px"/>[![Castilla-La Mancha](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Flag_of_Castile-La_Mancha.svg/50px-Flag_of_Castile-La_Mancha.svg.png "Castilla-La Mancha") ](https://www.uclm.es/es/perfiles/preuniversitario/acceso/evau/modelospropuestos)  | <div style="width:30px"/> [![País Vasco](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Flag_of_the_Basque_Country.svg/50px-Flag_of_the_Basque_Country.svg.png "País Vasco") ](https://www.ehu.eus/es/web/sarrera-acceso/prueba-acceso-universidad/ejercicios)  | <div style="width:30px"/> [![Murcia](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a5/Flag_of_the_Region_of_Murcia.svg/50px-Flag_of_the_Region_of_Murcia.svg.png "Murcia") ](http://www.um.es/phi/aguirao/Selectividad.html)  | <div style="width:30px"/> [![Extremadura](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Flag_of_Extremadura%2C_Spain_(with_coat_of_arms).svg/50px-Flag_of_Extremadura%2C_Spain_(with_coat_of_arms).svg.png "Extremadura") ](http://www.unex.es/organizacion/gobierno/vicerrectorados/vicealumn/funciones/car_20050411_001)  | <div style="width:30px"/> [![Aragón](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/Flag_of_Aragon.svg/50px-Flag_of_Aragon.svg.png "Aragón") ](https://academico.unizar.es/acceso-admision-grado/evau/exame)  |<div style="width:30px"/> [![Asturias](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3e/Flag_of_Asturias.svg/50px-Flag_of_Asturias.svg.png "Asturias") ](http://www.uniovi.es/accesoyayudas/estudios/pau/examenes)  | <div style="width:30px"/> [![Baleares](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Flag_of_the_Balearic_Islands.svg/50px-Flag_of_the_Balearic_Islands.svg.png "Baleares") ](http://estudis.uib.es/es/grau/acces/batxiller/Info_materies/)  | <div style="width:30px"/> [![Navarra](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/Bandera_de_Navarra.svg/50px-Bandera_de_Navarra.svg.png "Navarra") ](http://www.unavarra.es/estudios/acceso-y-matricula/grados/pruebas-de-acceso-a-la-universidad/selectividad?submenu=yes&opcion=7)  | <div style="width:30px"/>[![Cantabria](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/Flag_of_Cantabria.svg/50px-Flag_of_Cantabria.svg.png "Cantabria") ](http://web.unican.es/admision/acceso-a-estudios-de-grado/evaluacion-de-bachillerato-para-el-acceso-a-la-universidad)  | <div style="width:30px"/> [![La Rioja](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Flag_of_La_Rioja_(with_coat_of_arms).svg/50px-Flag_of_La_Rioja_(with_coat_of_arms).svg.png "La Rioja") ](https://www.unirioja.es/administracion-y-servicios/oficina-del-estudiante/ebau/examenes-y-criterios/)  | <div style="width:30px"/>[![UNED](http://portal.uned.es/NUEVOWEB/IMAGENES/logo_uned.gif "UNED") ](https://unedasiss.uned.es/examenes)  | 
|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|
| 2022 <br>-<br> 2023 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2023-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2023")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2023-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2023 soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2023-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2023")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2023-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2023 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  | 
| 2021 <br>-<br> 2022 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2022-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2022")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2022-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2022 soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2022-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2022")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2022-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2022 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  | 
| 2020 <br>-<br> 2021 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2021-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2021")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2021-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2021 soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2021-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2021")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2021-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2021 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  | 
| 2019 <br>-<br> 2020 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2020-07-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Julio 2020")    [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2020-07-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Julio 2020 soluciones") [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2020-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2020")   [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2020-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2020 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  
| 2018 <br>-<br> 2019 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2019-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2019")    [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2019-07-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2019 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2019-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2018")   [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2019-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2019 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  
| 2017 <br>-<br> 2018 |  |  |   [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2018-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2018")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2020-07-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2018 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2018-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2018")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2018-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2018 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  
| 2016 <br>-<br> 2017 |  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2017-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2017")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2017-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2017 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2017-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2017")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2017-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2017 soluciones")  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  |  | 
| 2015 <br>-<br> 2016 |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-directrices_y_orientaciones.pdf "Andalucía 2016 Directrices, orientaciones y 6º Modelo prueba")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2016-mo-madrid-electrotecnia-exam-criterios-soluc-orientaciones.pdf "Modelo 2016 criterios, solución y orientaciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2016-06-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2016-06-coi-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Junio coincidentes 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2016-09-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Septiembre 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2016-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2016-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2016 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2016-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2016-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2016 soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2016-06-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2016-06-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Junio 2016 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2016-07-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Julio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2016-07-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Julio 2016 criterios")  |  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2016-06-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2016-07-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Julio 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2016-06-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2016-06-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Junio 2016 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2016-09-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Septiembre 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2016-09-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Septiembre 2016 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2016-06-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2016-09-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Septiembre 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2016-ord-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Ordinaria 2016 con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2016-ext-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Extraordinaria 2016 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2016-06-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia ordinaria 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2016-09-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia extraordinaria 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2016-06-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Junio 2016 escaneado")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2016-07-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Julio 2016 escaneado")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2016-06-aragon-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Aragón Junio 2016 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2016-09-aragon-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Aragón Septiembre 2016 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2016-06-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2016 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2016-06-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2016 Fase Específica con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2016-07-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2016 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2016-07-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2016 Fase Específica con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2016-06-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2016-06-baleares-electrotecnia-criterios.pdf "Baleares Junio 2016 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2016-ord-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Ordinaria 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2016-ext-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Extraordinaria 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2016-06-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Junio 2016")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2016-09-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Septiembre 2016")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2016-06-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Junio 2016 con criterios")  |  | 
| 2014 <br>-<br> 2015 |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-directrices_y_orientaciones.pdf "Andalucía 2015 Directrices, orientaciones y 6º Modelo prueba")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-criterios.pdf "Andalucía 2015 Criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo1-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 1")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo2-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 2")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo3-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 3")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo4-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 4")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo5-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 5")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2015-andalucia-electrotecnia-modelo6-exam.pdf "Andalucía 2015 Modelo 6")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2015-mo-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Modelo 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2015-mo-madrid-electrotecnia-criterios-soluc-orientaciones.pdf "Madrid Modelo 2015 criterios, solución, orientaciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2015-06-madrid-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Madrid Junio 2015 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2015-09-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Septiembre 2015 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2015-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2015-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2015 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2015-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2015-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2015 soluciones") |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/fisica/valencia/2015-valencia-guia-pau.pdf "Valencia Guía PAU 2014/2015 (todas las materias, incluyendo electrotencia)")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2015-06-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2015-06-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Junio 2015 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2015-07-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Julio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2015-07-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Julio 2015 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/galicia/2015-06-09-galicia-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Galicia Junio y Septiembre 2015 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2015-06-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2015-07-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Julio 2015")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2015-06-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2015-06-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Junio 2015 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2015-09-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Septiembre 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2015-09-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Septiembre 2015 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2015-06-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2015-09-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Septiembre 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2015-castillalamancha-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla-La Mancha 2015 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2015-ord-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Ordinaria 2015 con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2015-ext-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Extraordinaria 2015 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2015-06-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia ordinaria 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2015-09-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia extraordinaria 2015")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2015-06-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Junio 2015 escaneado")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2015-07-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Julio 2015 escaneado")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2015-06-aragon-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Aragón Junio 2015 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2015-09-aragon-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Aragón Septiembre 2015 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2015-mo-asturias-electrotecnia-informacion-incluye-modelo.pdf "INFORMACIÓN SOBRE LA PRUEBA DE ACCESO (PAU) A LA UNIVERSIDAD DE OVIEDO. CURSO 2014/2015. Incluye modelo")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2015-06-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2015 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2015-06-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2015 Fase Específica con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2015-07-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2015 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2015-07-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2015 Fase Específica con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2015-06-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2015-09-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Septiembre 2015")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2015-ord-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Ordinaria 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2015-ext-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Extraordinaria 2015")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2015-06-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Junio 2015")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2015-09-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Septiembre 2015")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2015-06-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Junio 2015 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2015-07-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Julio 2015 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/uned/2015-06-uned-electrotecnia-exam.pdf "UNED Junio 2015")  | 
| 2013 <br>-<br> 2014 |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-andalucia-electrotecnia-criterios.pdf "Andalucía 2014 Criterios específicos de corrección")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-06-andalucia-electrotecnia-exam.pdf "Andalucía 2014 Junio titular")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-09-andalucia-electrotecnia-exam.pdf "Andalucía 2014 Septiembre titular")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-andalucia-electrotecnia-modelo1-rb-exam.pdf "Andalucía 2014 Modelo 1 reserva b")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-andalucia-electrotecnia-modelo3-exam.pdf "Andalucía 2014 Modelo 3")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-andalucia-electrotecnia-modelo4-exam.pdf "Andalucía 2014 Modelo 4")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2014-andalucia-electrotecnia-modelo6-exam.pdf "Andalucía 2014 Modelo 6")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2014-mo-madrid-electrotecnia-exam-soluc-orientaciones.pdf "Madrid Modelo 2014 con solución, orientaciones, formulación")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2014-06-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2014-06-madrid-electrotecnia-exam.doc "Madrid Junio 2014 (doc)")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2014-09-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Septiembre 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2014-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2014-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2014 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2014-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2014-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2014 soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2014-06-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2014-06-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Junio 2014 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2014-07-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Julio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2014-07-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Julio 2014 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/galicia/2014-06-09-galicia-electrotecnia-exam-soluc.pdf "Galicia Junio y Septiembre 2014 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2014-06-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2014-07-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Julio 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2014-06-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2014-06-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Junio 2014 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2014-09-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Septiembre 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2014-09-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Septiembre 2014 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2014-06-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2014-09-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Septiembre 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2014-ord-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Ordinaria 2014 con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2014-ext-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Extraordinaria 2014 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2014-06-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia ordinaria 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2014-09-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia extradordinaria 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2014-06-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Junio 2014 escaneado")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2014-07-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Julio 2014 escaneado")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2014-06-aragon-electrotecnia-exam.pdf "Aragón Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2014-09-aragon-electrotecnia-exam.pdf "Aragón Septiembre 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2014-06-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2014 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2014-06-asturias-electrotecnia-fe-exam.pdf "Asturias Junio 2014 Fase Específica")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2014-06-asturias-electrotecnia-fe-criterios.pdf "Asturias Junio 2014 Fase Específica criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2014-07-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2014 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2014-07-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2014 Fase Específica con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2014-06-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2014-09-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Septiembre 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2014-ord-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Ordinaria 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2014-ext-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Extraordinaria 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2014-06-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Junio 2014")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2014-09-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Septiembre 2014")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2014-06-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Junio 2014 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2014-07-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Julio 2014 con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/uned/2014-mo-uned-electrotecnia-guia.pdf "UNED 2014 guía con modelo")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/uned/2014-06-09-uned-electrotecnia-exam.pdf "UNED 2014 Junio Septiembre modelos")  | 
| 2012 <br>-<br> 2013 |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-06-andalucia-electrotecnia-criterios.pdf "Andalucía 2013 Junio Criterios específicos de corrección")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-06-andalucia-electrotecnia-modelo6-t-exam.pdf "Andalucía Junio 2013 Titular (Modelo 6)")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-06-andalucia-electrotecnia-modelo5-ra-exam.pdf "Andalucía Junio 2013 Reserva A (Modelo 5)")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-06-andalucia-electrotecnia-modelo3-rb-exam.pdf "Andalucía Junio 2013 Reserva B (Modelo 3)")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-09-andalucia-electrotecnia-criterios.pdf "Andalucía 2013 Septiembre Criterios específicos de corrección")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-09-andalucia-electrotecnia-modelo1-t-exam.pdf "Andalucía Septiembre 2013 Titular (Modelo 1)")   [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-09-andalucia-electrotecnia-modelo2-ra-exam.pdf "Andalucía Septiembre 2013 Reserva A (Modelo 2)")   [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/andalucia/2013-09-andalucia-electrotecnia-modelo4-rb-exam.pdf.pdf "Andalucía Septiembre 2013 Reserva B (Modelo 4)")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-mo-madrid-electrotecnia-exam-soluc-orientaciones.pdf "Madrid Modelo 2013 con soluciones y orientaciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-06-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-06-madrid-electrotecnia-exam.doc "Madrid Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-06-madrid-electrotecnia-coi-exam.pdf "Madrid Junio 2013 coincidentes")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-09-madrid-electrotecnia-exam.pdf "Madrid Septiembre 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/madrid/2013-09-madrid_electrotecnia-exam.doc "Madrid Septiembre 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2013-06-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2013-06-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Junio 2013 soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2013-09-cataluña-electrotecnia-exam.pdf "Cataluña Septiembre 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cataluña/2013-09-cataluña-electrotecnia-soluc.pdf "Cataluña Septiembre 2013 soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2013-06-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2013-06-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Junio 2013 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2013-07-valencia-electrotecnia-exam.pdf "Valencia Julio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/valencia/2013-07-valencia-electrotecnia-criterios.pdf "Valencia Julio 2013 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/galicia/2013-06-09-galicia-electrotecnia-exam-soluc.pdf "Galicia Junio y Septiembre 2013 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2013-06-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/canarias/2013-07-canarias-electrotecnia-exam.pdf "Canarias Julio 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2013-06-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2013-06-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Junio 2013 criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2013-09-castillaleón-electrotecnia-exam.pdf "Castilla y León Septiembre 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillaleón/2013-09-castillaleón-electrotecnia-criterios.pdf "Castilla y León Septiembre 2013 criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2013-06-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2013-09-castillalamancha-electrotecnia-exam.pdf "Castilla-La Mancha Septiembre 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2013-castillalamancha-electrotecnia-reserva1-exam.pdf "Castilla-La Mancha Reserva 1 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/castillalamancha/2013-castillalamancha-electrotecnia-reserva2-exam.pdf "Castilla-La Mancha Reserva 2 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2013-ord-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Ordinaria 2013 con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/paisvasco/2014-ext-paisvasco-electrotecnia-exam-soluc.pdf "País Vasco Extraordinaria 2013 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2013-06-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia Ordinaria 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/murcia/2013-09-murcia-electrotecnia-exam.pdf "Murcia Extraordinaria 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2013-06-extremadura-electrotecnia-exam-criterios.pdf "Extremadura Junio 2013 con criterios escaneado")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/extremadura/2013-09-extremadura-electrotecnia-exam.pdf "Extremadura Septiembre 2013 escaneado")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2013-06-aragon-electrotecnia-exam.pdf "Aragón Junio 2013 con soluciones")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/aragon/2013-09-aragon-electrotecnia-exam.pdf "Aragón Septiembre 2013 con soluciones")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2013-06-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2013 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2013-06-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Junio 2013 Fase Específica con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2013-07-asturias-electrotecnia-fg-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2013 Fase General con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/asturias/2013-07-asturias-electrotecnia-fe-exam-criterios.pdf "Asturias Julio 2013 Fase Específica con criterios")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2013-06-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/baleares/2013-09-baleares-electrotecnia-exam.pdf "Baleares Septiembre 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2013-ord-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Ordinaria 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/navarra/2013-ext-navarra-electrotecnia-exam.pdf "Navarra Extraordinaria 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2013-06-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Junio 2013")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/cantabria/2013-09-cantabria-electrotecnia-exam.pdf "Cantabria Septiembre 2013")  |  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2013-06-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Junio 2013 con criterios")  [📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/PAUxComunidades/electrotecnia/rioja/2013-07-rioja-electrotecnica-exam-criterios.pdf "La Rioja Julio 2013 con criterios")  |  |   



Esta página originalmente era un repositorio local de los ficheros accesibles en la página general de [PAU Electrotecnia](/home/pruebas/pruebasaccesouniversidad/pau-electrotecnia) , pero debido a limitaciones de espacio en Google Sites (100 MB en 2014), los ficheros pasan a estar almacenados en Google Drive, y en GitLab en la migración de 2021.  
Inicialmente solamente tenía ficheros para la comunidad de Madrid, pero finalmente decido extenderlo a todas las comunidades autónomas.  
Creo que recopilar exámenes "oficiales" es útil, porque muchas veces al realizar exámenes o ejercicios se usan como ejemplos, y los enunciados PAU, una vez publicados, pasan a ser de dominio público y ya no tienen derechos de autor  
Se supone que con la implantación de la LOMCE la PAU desaparecerá, y creo que es una buena idea guardarlos en local, ya que no siempre estarán ahí: de hecho con el cambio de PAU en 2010 (fase general, fase específica) muchas universidades han borrado / dejado de publicar los exámenes anteriores a ese cambio.  
A eso se suma que con la LOMCE la materia de electrotecnia desaparece.  
Nota 2016: en Galicia electrotecnia se mantiene en LOMCE como materia de libre configuración automómica  
Esta recopilación es pública: cualquier persona que tenga un examen y lo envié se colocará aquí. El contacto está en el pie de la web 

Los ficheros asociados a UNED se colocan en tabla y en google drive como "otra comunidad"  
Esta tabla tienen todos los ficheros accesibles directamente: en algunas web de universidades están puestos en zip, en subpáginas web, en carpetas, agrupadas todas las materias en un único pdf por convocatoria, y a veces cuesta recopilar los ficheros individuales, creo que es más práctico separado por materia. Los ficheros están en Google Drive agrupados por materia>comunidad>año, que creo que es más práctico, y los nombres de fichero tienen la estructura AÑO+convocatoria+comunidad+materia+tipo fichero (examen, criterios, solución)  

El orden de comunidades autónomas está tomado por número decreciente de alumnos bachillerato presencial según  [Datos y Cifras curso escolar 2013-2014 pág 22 del pdf](http://www.educacionyfp.gob.es/dms/mecd/servicios-al-ciudadano-mecd/estadisticas/educacion/indicadores-publicaciones-sintesis/datos-cifras/Datos-y-Cifras-2013-2014-LR/Datos%20y%20Cifras%202013-2014_final.pdf) . Las pruebas de Ceuta y Melilla se incluyen en Andalucía. En 2017 PAU pasa a ser " [evaluación final bachillerato](/home/legislacion-educativa/lomce/evaluaciones-finales/evaluaciones-finales-bachillerato) " según LOMCE, nombre es PAU, EBAU, EvAU, EFB, ... según comunidad, pero se sigue centralizando información aquí como PAU  
En principio desaparece como materia de Bachillerato y de evaluación final en 2017, aunque hay excepciones:   

Nota 2016: Galicia en LOMCE mantiene electrotecnia como materias de libre configuración autonómica  
[ORDEN de 13 de julio de 2016 por la que se amplía la relación de materias de libre configuración autonómica de elección para los centros docentes en las etapas de educación secundaria obligatoria y bachillerato y se regula su currículo y su oferta.](http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2016/20160804/AnuncioG0164-210716-0001_es.html)   
Nota 2016: Cataluña en 2016-2017 mantiene electrotecnia como materias de modalidad  
[http://educacio.gencat.cat/documents/IPCNormativa/DOIGC/CUR_Batxillerat.pdf](http://educacio.gencat.cat/documents/IPCNormativa/DOIGC/CUR_Batxillerat.pdf)  

##  Enunciados PAU Electrotecnia Madrid
Inicialmente tenía una tabla solo para Madrid, pero dejo de mantenerla por duplicidad y evitar doble mantenimiento.
 Aunque se pueden conseguir en algunos sitios, se incluyen aquí organizados los enunciados originales (pdf, escaneados), ya que a veces se tienen enunciados de los que se puede dudar como eran originalmente, y es interesante para el alumno que nunca se ha presentado ver realmente cómo es el examen. Ver el original también es relevante por ejemplo en erratas, dobles versiones.  
Algunas soluciones están hechas a mano pero son "oficiales" en el sentido de que están descargadas de la página de alguna universidad, en concreto Universidad Rey Juan Carlos suele poner exámenes resueltos "hechos a mano y luego escaneados"


